其實北約維和部隊有權派兵黎香港保護市民

而且可以開槍射殺侵害人權的組織

係有責任